係尖沙咀警署前面跳舞果對情侶

你地真係好L型！
祝你地永結同心， 白頭到老！